強國男不慎把24cmx6cm玻璃瓶塞進後門 醫生撐開菊花向外拉順利取出

近日，家住河南駐馬店市平輿縣的老畢，不慎將一個24cm×6cm大小的玻璃瓶塞入肛門，在家中苦苦努力一夜，不但沒把玻璃瓶取出，反而導致玻璃瓶越陷越深的情況下，被家人送往駐馬店市中心醫院肛腸科。醫生檢查後發現老畢的肛門不僅出現了明顯水腫，更可怕的是手指已經觸摸不到玻璃瓶；這意味著，單從肛門取出玻璃瓶的可能性微乎其微。

最終，經過和家屬溝通協調，制定手術方案，商定在麻醉醫師的配合下，先自肛門處小心嘗試取出異物，如果取出困難，立刻為患者實施開腹手術，自腹部取出異物。在麻醉科手術部的密切配合下，由團隊中手尺寸最小的副主任醫師自肛門探查玻璃瓶的大概位置，發現玻璃瓶位於直腸乙狀結腸交界處，隨後在患者腹部輕柔擠壓腸管，將玻璃瓶緩慢推向直腸末端。

另一組醫生透過肛門撐開器將患者的肛門撐開，觸摸到玻璃瓶後，用手術器械將其輕柔地向外牽拉，數名醫生上下其手，一起發力，歷經一個多小將其成功取出，避免了開腹手術，減輕了患者的創傷。術後第二天，老畢的不適症狀明顯減輕，術後第三天便順利康復出院。（即時新聞中心／綜合報導）

西隧

不慎??

「數名醫生上下其手，一起發力」

不慎呀，當然不慎

真係不慎?

無人關注佢個菊花.....鬆晒啦

不慎

冇得講下世小心啲

30cm 連登仔表示仲未入晒

都幾吸得

Kuma wong

可以生埋仔都重得

菊花一緊

應該係個樽放咗係櫈度 之後唔小心坐咗落去

好耐冇見 仲有冇人識

第一代高登Gay佬
我反而覺得撚撚真係無可取代~

1man1jar.gif召喚

"不慎"

一定成個樽都係屎同血

以前係舊登見過張gif係個鬼佬塞玻璃樽入屎眼 但點知個樽夾爆左 屎眼爆血即刻

「我放咗個樽係櫈上面，一個唔留神就冇著褲咁坐咗落去
再加上地深吸力既牽引，將我成個人向下拉，成個樽就入曬」

上下其手

奇蹟插入d fd

他總不能說 我想肛交 但沒人願意 只好自己動手 吧

想起之前高登有一篇新聞share用來自慰拔不出五天後求醫，個醫生好辛苦先可以抽出來，d屎立刻一齊bit哂出來。

古法自殺

垃圾妓者

誤會,意外,不慎

都真係幾唔小心

1 man 1 jar

好似張振朗

聖母瑪利亞無屌大肚之後好多凡人都想重行神跡。

入面有咁大個位？

好彩唔係gif圖嚟

好心d死基佬米玩到咁癲拉

wa真考古

痴撚線....

符合國情

自己極限玩葡萄適樽

著咗牛仔褲都隊穿啦

Ok
慎碌

劉爵士d fd

奇蹟插入

我說是意外 你信嗎？

不慎入哂

賭撚改圖集

婬0
今次玩完6 cm
下次可以拳交

可能被迫俾人插入

高爾夫球

last night~~~wooo~~~

成支入哂極刺激

古法自殺d fd

Kuma wong嚟

「不慎」？佢當人係傻？

再上面果位巴打講撚撚先既

好似成日都係男玩然後攞唔返出嚟
有冇女玩嘅新聞架

醫生攞出黎期間條友射左幾次？

屌幾多年前

本身真身上連登？

嚇我唔到

讓我塞肛塞多一次吧
恨透玻璃樽把你牽掛
回來吧 後庭花
讓我再次爆肛好嗎

男兒當入樽

見對腳行入鏡已經嚇到鳩縮

活塞男調返轉

脆肉瓜自殺